[忍唔住開post] 柒咗咪柒咗，我地仲有成個運動

檢討唔係屌邊個蠢邊個柒，係再確認個 meta

今日淆底早咗散咪食完野番入去/下次留耐啲囉

搞清楚目的係宣傳比來港旅客/塞爆機場/both？再預計警方立場（你一定冇可能fc）會點？

怕俾人帶風向咪用腳投票，直接民主

呢個係和理非活動，嚟嘅人係比較驚架啦，個個都咁勇全民勇武咗啦

最後：一定記得 fact check ， 和理非謀定而後動（勇武我冇資格比意見），堅持！

漏咗講，我地優勢係隨時變陣呀